Title: Roboter die die Städte wieder schön machen
Date: 2013-02-07 13:59
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: art, graffiti, robots, sokanno, streetart, takahiroyamaguchi
Slug: roboter-die-die-stadte-wieder-schon-machen

![colorrobot]({static}/images/colorrobot.jpg)

In den letzten zehn Jahren hat sich die urbane Kunstfläche wieder in ein
graues Nichts zurück verwandelt. Die Zeiten sind vorbei in denen ich mit
großen Augen durch die Stadt lief und mich durch Farben und Formen
inspirieren ließ. Zu groß ist die Lobby der "Stadt-Verschönerer". Grau
in Grau. Zu schnell ist wieder ein Rentner der Bürgerwehr
Klein-Twülpstedt Süd da. In seiner Hand ein Eimer grauer Farbe.

Mittlerweile, in Zeiten in denen Helikopter gegen Straßenkünstler
eingesetzt werden, wird es immer schwerer gegen die graue Invasion
anzukämpfen. Vielleicht sollte wir einfach ein paar dieser Roboter,
gebaut von Takahiro Yamaguchi und So Kanno, als Söldner durch die
Straßen jagen...

{% vimeo 58191583 %}

([via](http://www.kraftfuttermischwerk.de/blogg/?p=48706))

